[小眾意見] 雖然要屌黑藥房口罩會加價 但其實黃店更加應該加價

睇左先屌我
呢個時期一罩難求
黑藥房既外科罩散賣去到 6 7 蚊個
仲揾到口罩既黃店其實應該加價
唔係平賣益街坊
黃店要回饋社會大把方法 你揾到錢捐返啲俾手足仲好過喇
如果你只係一尾平賣最後只係益曬班貪心藍絲

只係睇見abouthai 事件有啲心酸

加佢老母
人血饅頭

睇多次覺得個標題好1999

另外建議如果有黃店真係攞到貨既可以試下寄賣係其他黃店到
利用今次疫情加強黃色經濟圈

藍絲想買啊？叫口號囉
唔叫都想買啊？炒價接貨囉
手足就成本價

和議推

佢地咩都做得出
叫聲口號又無所謂既
叫完買完都係笑你傻仔

係信黃店既就應該俾佢食人血饅頭再俾佢捐俾手足

自己覺得叫口號無用
姐係叫左口號著左黑衫果啲就唔係便衣一樣
(利申割捉鬼 只係舉個例)

依家high demand 一定貴
你大平賣只會引曬班藍絲同你排
你多都唔夠賣

如果係咪都係貴既我情願俾黃店賺

去黃店幫襯，有收據，正價
無收據，天價

你令我諗到一樣野
其實收光時就正價咪得

反智
拉

賣得平但係你要同成班藍絲排幾個鐘有意思咩
覺得佢會出賣袋左啲錢既其實收光時 / 用佢receipt 去黃店食野有折呢啲唔係仲實際咩
防疫唔係一兩間鋪有口罩就搞得掂
倒不如順手做好黃色經濟圈

抗疫緊要
但抗爭都緊要
唔好一有疫症就自私起來

無疫症時賣gear 賺到錢都會捐612 星火幫手足
點解依家唔同樣咁做

合理化加價

至於邊啲係黃店呢個問題就要睇往續喇

好過無成本任佢買
最好鋪頭大聲播錄音串D死藍絲
講口號五大訴求黑警死全家之類
激到佢面紅耳赤咁買，見到明顯就限佢買少啲

你係要支持黃店就擺低多幾舊水，有d手足可能真係無錢你叫佢點搞？

賺盡班藍屍嘅錢
去幫手足

好似國難以前咁?
你開到聲無咪原價賣

啱，黃絲反正要買，去黃店買
有賣嘅黃店應該表明自己黃店，咁自然有人買，好似30萬沙律咁

真係要